好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

嗰時嘅香港人真係好開心

而家追番都好好睇

睇tvb 拉

往事只能回味

你老母死咗啦
日日睇片懷念老母？

但關詠荷啲戲

冇錯 硬係覺得以前好

幾廿歲仲扮可愛

食你嘅美心啦

關詠荷?-

肥蛆死了

好陰功
雖然話佢黑道又扯皮條
但老公又唔要佢 身體又唔好
一個人帶住個女

TVB is fucking dead.

拉

平平淡淡日日亦都慣

想 花 心 思 於 每 一 餐

即使意興闌珊也罷

因果黎
其實有冇人fc到牙玲單野

牙玲好似係畀人女女女
但有人話唔係牙肥仔

食得美味會漸覺開懷

無謂日日夜夜感嘆

做

好撚高汁